有冇絲打今日會落單

我今日一個人 有機會見到不如組隊

Tg

小妹都自己一個

利申 藍絲

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

小妹

大家小心 唔好落單呀

落單會比蓋清特別照顧 請小心

蓋清 小小妹都落單驚驚

巴打落單點睇

佢鍾意漏住屎水行路

me

小妹好驚